意识到他可以大规模地做同样的事情，他找到了一个养殖昆虫作为鱼饵的农民，并招募他帮助创建Ÿnsect。 在好莱坞的支持下，法国创业公司Ÿnsect计划将可食用昆虫带到美国 
 这里有海鲜自助餐和鱼饵店，让位于新奇的星巴克(Starbucks)。 快餐自助餐已经成为过去。 有些人怀疑它们是否存在过。 MM卡里根| 2020年9月29日|食客 
 跳虫通常作为堆肥虫或鱼饵出售。 入侵性跳虫破坏美国土壤，威胁森林|Megan Sever | 2020年9月29日|科学新闻 
 作为一个三分命中率低于30%的人，他太容易上钩了。 休斯顿火箭队的一切都应该摆在桌面上。 甚至詹姆斯·哈登的未来。 |克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 如果这些诱饵也能吸引其他类型的蝗虫，比如沙漠物种，那么它们就会特别有用。 一种单一的化学物质可能会把孤独的蝗虫吸引到饥饿的蜂群|乔纳森·兰伯特|020年9月7日|学生科学新闻 
 我希望有一种趋势，远离那种你经常在互联网上看到的“点击诱饵”类型的文章。 梅根·道姆谈处理生活中不可言说的部分|大卫·亚菲| 2014年12月6日|每日野兽 
 这伙人确实用诺亚引诱了两名警察，但另一辆车冲了进来，把他们俩都带走了。 《行尸走肉》的“交叉”:舞台现在为血腥，致命的季中大结局做好了准备Melissa Leon | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 语言和内容上的转变对有进取心的ebay来说是一种点击诱饵。 《拆解历史:古代文献的黑幕在线交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 11月，缅因州选民将投票决定是否禁止在这个“松树之州”使用狗、陷阱和诱饵捕猎黑熊。 2014年10月22日，美国最重要(也是最古怪)的公投 
 举个例子，这两只大白鲨在争夺鱼饵。 鲨鱼死亡竞赛，疯狂的“辛普森”沙发笑话，以及更多的病毒视频|Alex Chancey | 2014年10月4日|每日野兽 
 一旦触碰到诱饵，沉重的木头就会砸下来，砸在老虎的头上。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 我若用租来的船，租来的网，或是从挖鱼的人那里买虫作饵，那怎样呢? 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他贪婪地扑向每一个给他提供的诱饵。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 我扔了一个鱼饵，想看看你会不会咬住它，但我发现你胆小，因此建议你完全放弃这件事。” 安娜·凯瑟琳·格林(查尔斯·罗夫斯夫人) 
 于是它跑过去，啃着鱼饵，直到它锋利的牙齿咬断了绳子。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普